驚左成日。。。。

今日十點岀門口，由於我家姐間房係見到屋企大門口，加上佢今日打開左門訓，成為左我驚左成日嘅一件事

我家姐打黎問我：今日幾點翻，買野比我食

我：冇咁早，三四點喇

佢：今日邊個上左黎？

我：咩邊個上左黎

佢：今日見到你同個黑色衫一齊岀門口嗰個啊

我：我⋯⋯今日一個人岀門口架喎

佢：Bye

係咪你記性差同人訓完都唔記得ja

Bye

bye

望下你後面

你家姐琴就爽啦

有可能，一日同十個八個美女訓，可能真係唔記得左